[月經] iOS集中討論區 (50) 紅黑紅紅黑

官方一律$635換電

iPhone 6或以上減價至$228 暫定期限為2018年內

街外價格參考（唔係推介去呢間）

iOS 11.3現已推出 (9.2-9.3.3, 10-10.3.3, 11.0-11.1.2 Jailbroken)

盤古：

Yalu：

11.0-11.1.2 JB:

11.4 beta
Public Beta

Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負

輕鬆上PB

iPad Pro 10.5 & 12.9 120Hz monitor
切勿亂去掃mon

[免JB] iOS 8-11 內置夜間模式教學 比預設最暗更暗

Spotlight計匯率

rss player

Check電池容量
Battery Life by Victor Robinson

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔 / Carkoci
iPhone X: Hoda , 一客良品 不如都係閃魔啦

HKG Apps推介Del野正on9仔歡迎加料

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

iOS 11 Auto Brightness位置

注意： 換電可以要求天才唔update/洗機

跑分/check頻率(收費,有限時免費過)
Cpu dasherX

Geekbench 4

老灣機城留名

7 Plus 已up Db 2，等睇EverythingApplePro報告

頂唔順update通知 byebye beta5

上嚟啦

有冇人部7有電流聲
係咪可以不停換 刷保養？

直接上11.4 Db 2

留個名

國際牌lm

Lm

beta2遲下又焗你上

唔知係咪錯覺
8仔beta5 上11.3正式好似順左
ram多鬆左d
但係電都去得順左

上b1 睇多兩日上唔上b2

我部 i phone 8+ 重用緊 11.2.1 , 應唔應該上 11.3 ?

no no no, absolutely no

11.3正式不了

好似個個寧願用11.4 beta都唔用11.3 official

堅
但會喺下一代先出

如無意外下一代X會九月賣街
唔會好似上年拖到11月
X又難砌過8/8+
所以我估Apple有時間都應該做新機

求救，已嘗試重新安裝ios beta profile
重新開機，再裝都係話你的ios 已經最新
ps : 11.4 b1

public beta?

係，求解

pb2今應該今晚先有

但係youtube 見有11.4 b2

11.4 beta真係好啲？
咁我放棄11.3

Developer......

錯Post

有冇beta2包膠

巴打們想問下黎緊出國，已在家set好VPN

但只有連VPN果刻有顯示VPN logo喺右上角，跟住我上返fb ig果d佢變返lte，係咪我要去d要用到VPN既位佢先會自動用VPN？例如我一返到大陸連fb，佢就會顯示返VPN個logo出黎咁？

無聊check Wiki先留意到2GB ram嘅機橫誇咗A8-A11四代U
究竟之後Apple會點phase out佢地

Ios 13點樣將app store & itunes store由英變中

唔明你up 乜
Connect 左vpn 就經你個vpn 上網

未來人

System language教做中文

自膠11.3

本身冇郁過依個位，發現係得app store & itunes app依兩個app變左英文，apple store app無事，

會唔會因為我係apple store app入面dl 果隻期間免費濕鳩英文game所致

其實一路以來都係跟A series 死
只係跟唔跟到
A8 2gb varient 跟a8> a9

咁Pro 12.9一代咪仲早死過iPad 2018

正常 睇吓iPad 3/2

咁A9死嗰年會好撚精彩

搞掂，原來係bug，跟返果位巴打做法fix到

話時話語言果到係咪已經冇左粵語選擇

啱啱買咗ipad 2018
想問下有無保護套介紹下？
可唔可以用返ipad 2017 嗰d?

可以

我覺得 a9 喺 processing power 上係大提升
會再last 多一年

好似 a4 去到 7.1.2
a5 去到 9.3.3

a9 iOS 9 - iOS 15

差在提姆廚師會唔會嫌冇錢
不過以se個市場定位係會咁做
利:之前言論並沒有為壽命設限

最慘係pro 12.9一代有4GB ram

Batman 科技

好似TDK咁用sonar

我connet左VPN後上返平時d網同fb咁，但右上角無顯示VPN而係LTE

How about iPad 3呢部伏霸

A5X本身都完全唔係X系列咁嘅 推唔到retina
打機仲慢+lag過iPad 2

Airport Extreme壞壞地 都唔知有咩router好換

Time capsule

TP Link

Netgear vs Asus 大戰

唔洗兩日dum落街

小米

用緊個2tb仲未壞 出左半年個陣買

唉屌鳩Apple
老母帶左部8 plus 同朋友去左日本 今晚無啦啦話部電話著唔到機 教哂音量掣+鎖機掣開機大法都搞唔撚掂 點撚搞

我呢排成load空氣

86u

係咪無電

其他機上網有無事先

最新itunes係咪冇得再同步app落去?

全部一齊空氣

啱啱幫部airport降咗firmware 暫時冇事 又頂多排
不過就冇咗d security patch

有冇巴打知點解? 不嬲經itunes backup部機, 但最近2次洗機再retore backup後唔知點解d apps攤晒出黎唔係folder裡面, 明明係將d app分好入晒folder先backup (用緊iphone x), 之前用6仔同8 plus restore backup都唔會咁

唔會

以前有冇jailbreak?

6仔果陣有jb, 但之前用8 plus restore個backup都冇事, 係再換左X第一次restore個backup同尋日洗左次機restore就有事

試下重開機一次

今日7仔升左11.3之後用timer 就係咁 顯示唔到秒數 係咪bug黎？

咁都比你chok到bug

升左11.4 個提示好煩

我諗我會升正式版算

呢排：Beta >正式

等airpod2好定即買好

TGX 係其他國家落架 得番us

Nightshift係夜間護眼mode，可以手動設定有幾黃
TT就隨燈光調節個mon嘅色溫，得on/off
我兩個開哂

嘩 個beta1核電過之前beta 5 又順
利申 iPhone 7

iOS 11.4 b2 極lag
I pad pro 2 gen

我pro 10.5好似都慢咗少少

竟然8嘅profit仲多過多過8+

不意外，始終貴咗相對少人買
今年+個不利因素多過往年
而且ois cam 都幾貴 moon又大咗

細機 同埋都係A11
d人可能唔睇ram

我以為大家會因為得單鏡而放棄細機
因為之前都報導過啲人為雙鏡買大機

不過Plus有唔少market都俾X食咗就真

同埋細8影相好似都唔錯 識幾個都係換細8

6s上細八 依家想上x

的確好多人係唔睇ram
甚至連u都唔理
淨係知新機順啲個mon靚啲

我身邊嗰啲多數都係換plus
同埋啲女人勁鍾意隻新金色

依家先知iOS個TGX既function少過An好多

Gogogo

阿婆底褲金

有啲想等新機 依家出好似有啲遲

Apple store啲燈光打到部機粉粉金金好靚
但平時出街黑黑沉沉就變左阿婆底褲色

Gold
5s > 8 >>>>>>>>>>>> rubbish 6 and 6s rose gold

我不嬲都唔太鍾意金色
咁多Apple嘢都未買過金色
最有機會買金嘅嘢應該係Apple watch

5S

太大部啦，x 又太貴

iOS 11.4 beta 2 @8 Plus

我發現我部8p一用12w個頭充電 個touch 就會好奇怪

M 巾好似講左半年都未出

Apple 真係on9

我等緊今年plus 版iphone x

+1

6S想上8plus, 會唔會有D不智?
定係等到9月有新機先換?

點解beta2要整慢部10.5

Gen 1?

Podcast終於正常返
唔會無法連線

Beta2有伏？

係有咁伏同冇咁伏既分別啫

X 有d貴

細梗係上 ipx 啦

一upgrade緊係攻頂，一係買SE最襟用

咁又係, 定係睇埋9月果部先決定?

如果換紅黑機就ok既
因為都係得半年貨仔姐
換其他色就算啦等多幾個月

Apple music同spotify
你地覺得邊個好啲 ？

好心Apple講到隻Product Red咁有意義就賣耐啲啦
就算keep住賣都只係舊model
唔會影響新model銷量

apple點會肯過你呀
而家已經要捐部分利潤比AIDS
如果keep到變舊model賣咪賺得仲少

如果你iPhone用英文
但聽開中文歌
Apple啲歌名/歌手名會令你發癲
不過Apple多歌過Spotify

係咪佢廢事keep咗捐錢

應該係
不過講真你方Apple每部會捐得多咩
紅色又唔係話好暢銷
俾我買都多數係買番黑白金呢啲傳統色居多

請問咩國家啲歌多啲？

Apple同Spotify都有免費試用
自己試下好啲
因為我淨聽英美
其他咩都唔知

其實就算唔用佢
都可以search下佢個database有冇自己鍾意嘅歌

Apple Music得256Kbps

Beta2 is very good

無伏？

暫時用落極順
電量個人覺得b2 = 11.3b5 > b1 > 11.3 official

依家係咪逢親有新beta就彈個update提示出黎迫你上?

Ching用咩機

8plus

agger

屌你老母 iOS11係最撚垃圾 沒有之一

B2 算係正常
唔知點解B1成日斷wifi而家沒

10.5 gen咩1

我就係呢個原因 轉咗spotify

6s升完部機發熱

Spotify

Apple music Aac 256= mp3 320
大家唔好只係睇數字 仲有格式

用耐咗Spotify
返唔到轉頭

聽開歐美歌多，Spotify最齊，介面清晰易睇

Ios 11 垃圾 因為佢可以垃圾過10
11 下年唔再垃圾 因為ios12 會更垃圾

想換手機了
買iphone7 128gb定iphone8 64gb好？
聽人講iphone7同8個分別好似唔太大
但又得8有紅色賣

求解答+意見

8

部ipad有個位特別白啲係個mon衰咩野

會好過mp3少少

就算lossless有啲歌都分唔到

Defect嚟
啲moon用耐咗就會咁
有保就拎去換啦

有原因換到咩

紅8
7頂唔順11.3，食晒屎

好明顯係defect
點會無得換
你拎去俾佢睇
佢見到有就同你換moon
我iPhone 7 Plus之前左上角有個位暗咗都俾我換moon

其實無機頂得順iOS11...

耳機用咗半年 想問下有冇保養架

用咗半年就壞咗一邊*

有

話說升11.3後，用safari成日Load唔晒個webpage

連續3部金
金5s 金se 金5s

換頭

Agger

我部10.5都係咁

我部10.5之前都係咁
前排換咗翻新

Book唔到天才吧

10.5係要啲耐性book
我都等咗好耐先有靚time slot

重點係換完部翻新
有一人我大力禁個機背
個mon exactly同一個位又係光咗
放手就冇事
我諗嗰個位係有啲零件突起「銀」壞個mon

重點係換完部翻新
有一日我大力禁個機背
個mon exactly同一個位又係光咗
放手就冇事
我諗嗰個位有啲零件突起「銀」壞個mon

無知一問
我可唔可以用我部iPhone作為手掣
iPad作為螢幕打機？
記得以前詩化好似得

Se而家仲放到幾錢

有無人部iPhone 8 iOS11.2.2解鎖果下永遠都kick一kick先解到？

Rest finger to open??

Fifa隻game專登寫個手制功能先得

我指個畫面會疾一疾

Ip7升左11.3 原有既bug無左，但勁疾

Album啱啱突然無曬相 之後自己restore 有一批好耐以前嘅相彈咗去最底 可以點整？

咁都係留返係11.2.2算了
唉 又疾又無jb

以前有一排有堆game有整 過一排又冇晒

想問下技筆有冇保養？ 岩岩新買既

一年

我都有，不過我係升左11.3先出現

除左apple tv
係咪冇可能iphone mirror 上mon/手提電腦/tv

買apple個adapter

Lightning 轉乜？
我係apple store 唔見

Mac機之前有第三方airplay server software
不過唔知死左未

Lightning 轉usb-c usb-c轉AV Muliti port?

iphone mirror 上macbook得唔得

Lightning Digital AV 轉換器

近既插usb線開QuickTime player咪得

Lightning Digital AV Adapter

呢個

深水埗福仁都有個類似嘅adapter賣$128
我用緊
但效果麻麻窒下窒下

最順係咁

用緊SE 已買紅8

想知咁樣轉嘅用後感

點解會咁低分 test過6次 5次都低過4200
8plus嚟 買咗半年到咋

今晚再講，一陣要返工同埋比佢叉下電先

部7 Plus用到又殘又舊，雖然無穿無爛
有買Apple Care +未過期，可唔可以就咁攞去Apple加788換翻新機？

我見到部pro 10.5都有

咁應該全部10.5都會有呢個問題
大家放心拎去Apple Stpre換啦
我都係book咗天才
即場換翻新機

叉到100都係？
btw 跑分就是撚但啦

岩岩裝apple support睇時間, 全部時間full晒

6仔岩岩上左11.4b2，性能上暫時睇落完全唔似3年幾前出既機，真正順到仆街

se變後備機？

SE變8個improvement都大呀
我6s都變8+啦

6都試過, 有暗位

Reflector

想問book天才吧個時間係幾耐會更新一次, 依家有show出黎既日子時間全部full晒

iPad air 2 個mon壞左，拎返去換mon好定直接買新iPad好

買新

撞手神
但每朝八點正據聞會多啲選擇

想問部se個mon觸控亂走位
要開關mon一次先大概正常返

係100% mon問題定底板都有機?
ps 係非官方換過電 但係換之前都已經有呢個問題

叉住電先係咁？
係嘅話試下換條線/牛

唔係 冇叉住電

六仔都咁正

咁我又上先

電量點

暫時答你唔到，要Recharge左一個cycle先見真章

book到26號了

ipad pro嘅話而家apm，廣東道同又一城都有位

下個星期四
睇尼我要等到星期日先book到下個星期日lu

個airport extreme又發作

頭先決定reset咗佢 又好似頂到

08年用到而家

咁撚痴線

有個問題想問，依家既電話咪話防水既，但係如果拎去廁所沖涼怕唔怕？ 假設唔沖住涼用，淨係放係度聽歌，d水蒸氣怕唔怕？
求解答

蒸氣就應該唔怕嘅
但係如果你跌過部機
就咁沖水就有機會入水了
我勸你唔好搏

CPU X by levi DONG

限時免費

已down

冇跌過呀，咁我可以放廁所聽歌啦 thanks brother

8plus叉電果陣touch id feel再有電流之後電親自己
由下晝開始係咁

大概放係個位2秒會開始feel到有電

點解我見仲係$15嘅

7 plus 都係

Me2 差d中招

有冇巴打部x 無線叉電無反應

原來US地區先係free

唔係喎，已down

我都無

你哋嘅8仔個玻璃背面會唔會貼嘢防刮花

放心, 用左幾年iphone, 日日攞去廁所陪沖涼, 咁多年都無問題~

用緊8plus 一facetime後鏡位置就會好熱 點算好

有無巴打會開reduce motion

沖住涼用定放係一邊先？我怕我get錯

頭先港區仲係free

無得搞

梗係放喺一邊啦

而家用US ac一樣免費
如果大家想down可以用us ac
利申啱啱用us ac down咗

7plus沖住用

用緊se諗緊衝唔衝紅8

水蒸氣有機會入部機㗎

因為啲speaker 位係用mesh tightness 唔比水珠入

但水氣細好多....

沖涼前將個套調轉戴，或者痴膠紙

岩岩發現個app識判斷我個舊係高容量版2100mah 6s電

比起原裝電使用時間可以長幾耐？

差唔多啦

北上後備機 竟然呢到都見到你

換啦望

最衰Apple又唔再出新版

請問book"Apple Genius Bar"同"Apple授權維修中心"有冇分別?

尋晚買咗紅8，然後今朝發現鏡頭有條塵

可以返去叫佢幫你掃塵，唔駛換機唔駛backup
之前8plus試過

Me, 最唔鐘意d過場動畫

我試緊, 因為琴日先開始用, 個使用時間又一直冇show出黎, 不過我琴日北上連尿袋都冇用過

好。多謝你呀。
今晚收工去搞搞佢先。

Apple Genius Bar係門市入面有個lab同你整
Apple授權維修中心即係外判

點都要搵Genius Bar

明明用緊beta 但up 既時候幫我變11.3
我要beta 4.2 呀

再up咪得

Appledaily個apps 今日成日開唔到既

x2. Re-install過就無事

請半日去genius bar是否不智

邊到換架

想問多次各位巴打
部se個mon觸控亂走位
要開關mon一次先大概正常返

係100% mon問題定底板都有機?

ps 係非官方換過電 但係換之前都已經有呢個問題
冇叉住電都有事

Cwb

可唔可以唔好亂答
水蒸氣先係最怕
小學生都識水蒸氣落一級就係水
蒸氣入咗裡面降溫之後咪變成小水珠
反面你就咁扔落泳池就乜事都無
我前日先去完澳門個天浪淘園
全程玩水，拍住片放落水底都乜事都無

自己換

$228換電 係咪揀電池維修再bk個時間 到時拎去就換得? 定到時要擺低部機幾日?

Logan 4K 版只售 HK$ 38
諗緊買唔買

4k電視/mon都未有

真定假

紅8 theclub 賣-5百幾, 仲平過SMT

iPhone 5S iOS 12

iOS 12

有冇料爆下

5S都用到

繼iPad 2之後 另一批神機
A7 cpu

5s上肯定lag到仆街

A5, A7, A9, A11 都係大upgrade

9?

3D Touch

期待A11係ios12上大放異彩 發揮真正實力

ios11正一垃圾

想問下有無人用iphone x用airpods係kkbox聽歌
但一聽whatsapp錄音之後就唔識繼續自動播返?

Whatsapp new design

唔好啊！

唔好咁大期望

無辦法?
用其他聽歌apps都會咁樣?

Yes

仲以為kkbox有問題

已買 好想比狼女插死

無事喎 利申 apple music

淨係apple music無事?

之前用 kkbox 個陣 whatsapp 未 update

好撚柒

38唔洗考慮啦 買咗先算

部6終於頂唔順 個moon反曬出泥
爭札緊換8定X好 Plus就唔會考慮 太大部
256GB就緊 X又覺得好貴 唔知值唔值
8又覺得外型上同6差唔多 好似冇換機咁
有冇人可以解答我？
Btw 電腦都想換 出ipad pro代替電腦有冇得諗？

iPad當電腦係Tim cook先講得出

A5 第一批雙核
A7 64bit
A9 開始2gb ram
A11?

6core bionic？

yep

a10 2 核
a11 6 核齊發

5s上12會唔會得返兩個鐘on screen

11.4 pb2 control centre 較音量好似永遠都唔識完全閂晒
之前閂晒會係一個喇叭加一條斜線
而家10次有9次都冇

仲要由中古14nm chip —> 現代10nm chip
其實係好大既效能同電量提升

D人仲成日覺得7plus同8plus冇分別

ios11.0開始已經係咁

telegram x係咪唔會再上翻架

電量係有明顯分別，效能就差唔多喇

我同時用緊 8plus 同 7plus，兩部同一個月買/換返新機

ios11

總有啲人覺得個樣唔變=成部機都冇變=考古嘛

不過我覺得iOS11做鳩咗7仔都好大責任

11.4 beta既電完全比唔上11.3 pb5,而家最少每日叉一次
利申8仔

根本唔係A10廢 係Apple廢

一路都唔覺 8 仔特別慳電
可能係 d WhatsApp Snapchat 成日響 wake 住部機？

我6s用左兩年上細8覺得慳電左
不過都有可能係因為用左兩年舊電損耗得多
上8仔新電先有呢個感覺

岩岩升睇下今日咩環境先
之前b5 係咁彈提示最後都係屌唔住煩撚到升左佢

same
上左11.4b2

請問點樣教人地打黎係全屏幕顯示佢張聯絡人相片
而家淨係得右上角有個好細既圓圈
iPhone x ios 11.3

真係好user-friendly

咁都係換X啦 64其實夠唔夠用呢？
本身部6係64 係d apple music d歌呀位
其他都唔係用好多位

我驚x 個led mon頂唔到幾年

iOS 7

想屌部256 iphonex 睇過咁多都係得smartone最平

唔等埋9月先出新版?

睇新版算中下價位
怕啲spec eg.鏡頭會downgrade返

其實我想轉返細機，8又唔上唔落
利申7+

不過就算9月出新機，應該都要11月尾先到手，所以都唔知等唔等好

年年去到呢個時候就想入手 唉

認真六月有SE2咩

A10

Se2

想問下
我條原裝lightning線個頭有個位燒左
有冇得去apple換過條

利申：用緊8 plus仲有保養

係咪pro10.5?
如果係恭喜你中獎,我個部又係有白印,上星期換左新機

形容得好撚貼切

我估會係A11

紅黑I8 有咩case推介 或者用唔用case好 冇買care驚跌落地碎左

現在買ipad應該揀邊部好?
用黎打機,睇片多,
工作需要可能都要用黎播片氹細路
是咪平平地買新果部128gb就夠?
A10夠唔夠打機用

ipad pro 10.5 打機一流

APPLECARE+

唔計支那野，有咩app可以用PC黎控制iphone
利申SE+win10

64gb Wife版都5000

有保就有得換

長用

Wait for june

6月又有新野?

呢部值
不過可以等埋6月唔知有咩出

99% A10清舊貨

如果Apple兩年先update一次SE
俾A11都唔出奇
反正A10有iPad幫手清

唔該巴打

用咗差唔多十個月10.5
個人感受係雖然部嘢肯撚定唔係Tim Cock所謂嘅PC replacement
不過配合埋支筆的確係一件好高質嘅玩具
係我近年俾錢俾得最順氣嘅Apple產品

不過都係等埋6月出新Pro出決定啦
到時可以視乎情況決定執減價貨尾定係追新機

A10X+4gb ram是咪都勁過8Plus A11 2gb ram

暫時買過最抵買嘅Apple嘢

8plus 3gb ram

拎住嚟睇片就ok
打機不了

依家Apple啲嘢一係就貴撚到令人覺得唔值
一係就設計有問題多多
得番iPad同iPad Pro係正常

我一日用黎打七八個鐘傳說對決

諗緊紫米定無線充電尿袋

我啲用途多數都係平放畫畫/玩音樂app
所以10.5個size都幾啱

我個用途12.9其實更加好
但又真係太貴
同埋想輕薄啲拎出街用

無線尿袋冇用
因為你出街一定係拎住部手機或者放袋
唔似平時番office/屋企有張枱俾你擺定叉

N年前係cwb換過一條 藍精靈全程黑面

保養期內係咪只可換一次線？

點解會咁既 試過更新都唔得

各位巴打推介去邊一間apple store?

同埋係咪要book Genius Bar

我試過沙田又一城都ok
CWB千祈唔好去
串柒柒又閪口閪面
同埋要BOOK天才吧
不過我試過幾次就咁walk-in
佢會記低你電話同資料
大約半個至一個鐘內會通知你返去

Touch id壞左

用左兩個幾月
battery health就99%
點解會咁

有乜問題

電池一向都係消耗品
唔洗咁介懷

想問下巴打們推介邊間街鋪換電
除左apple
利申6仔無單

係

4個月

Apple 換電唔洗單

有無人用緊airpods 宜家先買會唔會太遲

Ip7 係咪a10
無大upgrade?

約天才吧換機就得

做乜呢期留親言都咁多負皮

耳機壞咗一邊 喺保養期內係咪都有得換？

如果ios 12支援iphone 5s咁ipad air 1係咪可以？
我仲諗住幫老母trade air 1換ipad 6
而家都係等埋WWDC先

理論上係
但唔好對行iOS 12嘅Air 1有期望
Air 1得1GB ram已經好過時

使唔使完美主義到咁
1%都要sad

兩個用1%，扣哂要成17 年，仲想點

五月

有無6s清上左ios11之後whatsapp禁入chatroom果陣好lag

唔好quit app

咁如果jb過俾唔俾換

Dfu 完先換

A10
冇3.5
即係叫人買7仔

3月iPad
4月紅iPhone
5月SE2
6月WWDC一堆嘢
Apple好似好少出hardware出得咁密？

Wwdc 好似os only

貌似WWDC會出埋iPad Pro同新MacBook

冇記錯以前Apple鍾意一次過出一堆嘢賣幾個月
依家變咗每個月都有一件新嘢
iPad同紅iPhone明明可以一齊出
但就要隔一兩個星期先出
SE2明明可以等埋WWDC先出
就提早5月出（根據傳聞）
想做到成年都有嘢出好active嘅感覺？

其實吹左兩年se2 我覺得機會唔大

可能會用另一個形式/名稱出
依家好難再用4寸mon做selling point
又唔可以太露骨咁話部機係低階機

i8想買case
Apple store原廠既手機殻保護效能好唔好
定坊間有其他

去apple store可以任你試，試岩先買

Facebook個notification係咪壞左 有朋友出post都冇彈notification出黎

Apple silicon case 致癌？

最近想買二手apple watch one，請問有冇好介紹

行街都會被車撞死

不嬲都廢 我follow開某個人 次次開live都冇提我miss晒

On9
你有病唔好睇醫生

車都要用case?

打蠟

I8正喎
巴打識貨

好想要

效能非常好

孝子想問下有冇人有買糖尿機驗糖尿經驗

其實有冇隻同電話ios 同步既糖尿機驗糖尿

最好部機有自己紀錄, 又易同步(airdrop)

簡單易用, 唔使自己入數據

Apple Watch 又未出非侵入式血糖機

用個case仔都致癌
你病情嚴重啲喎

而家有無傳IOS12有啲特別野?IOS11呢啲黑歷史由佢過啦

祝你早日生癌死

深圳消委會

iphone7 A10無錯
但真係無大upgrade

香港選擇唔多，好似得羅氏智航血糖機先 support 藍牙，利申冇用過

有個台灣 app health2sync 可以 support 用 audio cable 同步，有 d 舊式血糖機係可以用 audio 或者 infra red send data

但買血糖機，除左呢 d fancy 野，最緊要 d 補給品，好似血糖紙易買+平

Chok巴用緊閃魔邊一隻貼？

普通唔係全屏果隻

出ios 12 未？

Ipad pro相比ipad有咩功能係獨有

即係點？

16gb機。比系統食左10g 唔夠位用 有冇計可以放番啲位出黎？

Smart Connector
256/512GB
4 speaker
true tone
P3
金/玫瑰金

剷咗啲唔用嘅iWork app

一早del晒。但都係咁

iOS 11.4 beta 2 倒水

Thx

WWDC

120hz

A10x

想問大家幾耐會換新電話？

我iPhone 7
17年1月買
用緊

你地呢

2 years

通常2年
2年換一次電話個升級感大啲同埋冇咁哂錢
同埋中間仲有好多其他嘢要upgrade (e.g. iPad, Laptop)

睇下佢換唔換樣 唔換就部x有排用

又要binc

準備好

X Plus
窄邊OLED iPad Pro
樣樣都bin得

如果要plus我繼續用7plus啦

睇下點

準備好binc了

而家X都未拎得晒 手細撚

當初有人話繼續用7plus算 唔買X

依家反而話X大部？

Binc

iPhone X iOS 11.3 ，用了半年。

用6小時，剩25%。

正常嗎？

正常

仲差過plus 機

因為7plus仲大 我本身5S

如果下一代X有ProMotion

突然iPhone X發熱
明明無用部機 放左係櫃面
一拎起手 又熱 電量突然無左10%
重新開機左幾次 先有好轉
用緊11.4 b2

而家叉返電 部機涼返 但好嚇人

我今日都試過無啦啦暖暖地 不過唔係熱

同而家同size 舊電大D 會trade
ProMotion 似係倒水野 部10.5粒電真係

少少辣手 平時打機果種 懷疑pkm go問題
頭先又燒左一次電

pkm go

本來就差過PLUS

有iPhone 7plus爆炸

先達機

如果無換過件apple唔知回解釋呢

iPhone X iOS 11.3 用左4個月

健康度100%

待機8:45

用左5:35

剩45%電

鏡頭入左粒塵...有冇得換...

無野upgrade pc 5年先換
唯一好換就係iphone

留名binc

留名再bin

可能因為我日對夜對住部電腦
所以好容易對得多會覺得悶想換款
同埋想追少少spec
多數3年換一部
依家用緊嗰部啱啱好3年

網上有教
去itunes租套戲
睇清楚套戲個file size要大過你部機個free capacity
㩒咗rent之後佢會幫你清部機啲垃圾
而因為你唔夠位所以唔會真係租咗套戲
順帶一提file size最大一套戲傳聞係lord of the rings其中一集
利申：我自己試過係work

Bin bin有力

9月用到依家部8Plus，終於第一次飛咗落地

有冇爆

個原廠膠套兩隻角撞爆咗，部機無事，嚇撚死

原裝係硬膠定軟膠嚟㗎？

想請教大家手機相，長期up唔到上iCloud
仲有咩方法可以up上去，部手機一用就好熱
之前有買iCloud ，入面有40gb相
有一段時間無買，依家買返就up唔到相
有咩解決方法
最大問題係長期好熱

而家出x定等下一代好

半年你等唔等到先？

軟膠

日版se點樣熄影相聲

日版唔係冇得熄咩
日本法律問題

頭先禁snapchat 唔小心hi到影相制 成個office都聽到

唔記得左個安全提示驗證個答案應該點做

Live Photo

16年11月買嘅7+
準備今年換x+

可以比返部機人

睇嚟個套都唔錯

2m冇減

TB3 0.8米都好似有減

想挑戰下買 Apple Care+ 同裸機

抵唔抵屌

Mophie wireless charger都減左價

APPLE今日做咩事
良心發現啲嘢賣太貴？

會唔會準備出新機(SE2, 支援快充/無線充電) 散貨

就黎出個塊m巾叉電板？

即刻買返個新嘅

airpower應該就出

減type c會唔會暗示se2有快叉

諗多咗，type c之後會有third party product
唔減點賣

諗諗下會唔會se2跟機線係type c to lightning兼支援無線叉電

諗多左

冇可能啦 仲要跟埋隻貴火牛先有用
X plus 就有少少機會

蘋果條type c to lightning減得價即係條線應該平到可以取代以前條type a to lightning
然後就鋪天蓋地宣傳SE都有快充（當然要另買貴火牛 ）

無線快充同理
要你買佢指定嘅貴板先有得無線快充

Tim Cock win win

Ipad pro 10.5果隻Home制係咪同Iphone 8果隻一樣?禁唔到落去?

Yes
2nd gen touch id

等六月face id la

都係touch ID gen 2
8仔禁唔到
但10.5禁到落去

Ipad唔洗追新啦 A10X都夠用
出新舊野就減價

今年年尾有無機會出Apple watch series 4 ?

我等緊
雖然買嘅機會唔大

AW冇得bin C S1淨係睇通知

S0除左粒電壞壞地 無其他原因比我換新錶

我隻s2都係齋睇時間
平時咩運動都唔做
下次可能出最cheap嗰隻慳啲錢算

Btw
又多樣嘢準備bin

之前吹個mon大啲黑邊細d 都冇用
始終手錶又唔同電話 真係睇下時間覆兩下emoji

隻錶除左睇心跳&通知 都無乜用

細邊真係冇咩用
個mon大極咪又係得嗰少少
放得啲咩ui

Apple Watch 改為圓形⭕️點睇？

我情願佢堅持用番長方型
過多兩代又加個m字額落去

隻AirPower 快撚d出啦

7plus 冇保嚴重爆mon 頭先上Apple 官網 都要下星期一先有特許維修中心時間，依家可以點算？可唔可以踩上天才吧打尖...

11.3.1

竟然幫老翻mon update

之前唔係都有一次？

Error53?

試下間唔中mon 住個timeslot
好多人會cancel booking 佢會不定時放翻出黎

升唔升好?

公平咩 非原廠都要幫fix咁佛心

可能順便fix埋慳電bug

係咪被環保團體+法律逼到要support非原廠維修

11.3.1 有無慳電啲

8換左上x 好撚爽

但好貴

11.3.1 差電快返，之前慢到閪咁

洗得開心就得

8仔trade左?

trade左

其實點解X 個電池容量多過 6s細機成千mah
用落都係同返部舊機用既時間差唔多

三星oled

個芒大左

你用黑色wallpaper就ok

6s得4-5個鐘咋喎
X應該有7-8個鐘掛.......

6s慳電模式5個鐘，正常模式4個鐘

竟然10.5最長氣？

10.5用家表示完全feel唔到舊電有咁好

咪臭係

其實會唔會關左個ProMotion

因乜解究 11.4 beta2愈用愈倒水

同你調番轉 11.4pb2好過11.3同埋11.4pb1喎

有得關架咩

Limit frame rate

我部都關左 同有時唔開True Tone ，關左d電好似長氣d

上星期撞爆咗個mon
換咗隻淘寶mon
而家個touch唔係好聽使
不過兩舊水我都唔expect咩

iPad就算食電我都由得佢
反正多數都係屋企用隨時有得差

有時去旅行 用嚟執相就關左佢

同感, 6s

我真係啱啱先知有 thanks

iPhone X 11.4b2 開Reduce Motion之後收埋通知中心果下同拉返Control centre上去都好怪

原來10.5 limit左60Hz都唔係好覺 係掃mon同開app先feel到

部iPad pro 10.5 shift+update由11.4 db2落翻11.3.1乜問題都冇

開左應該除左game/3d/播片之外做其他嘢都會覺得疾吓疾吓咁

有冇Ching用緊7plus原廠殻 感覺如何

睇片多所以唔覺

原裝黑皮世界級

唔知買皮定膠好

X玩到12個鐘以上

機不離手

皮就易花啲 膠就痴塵啲

買皮唔會後悔，真係好撚型 手感又好

不過易花係真，輕輕用手指𠝹一下都有痕

12

有冇咁誇張

易花都係小問題，用耐咗（一年左右）會甩色落部機先麻煩

點做到

mon 用淘寶野真係= 換左部山寨機，各方面都差哂，其實真係無得慳

$1158
買部二手都係$1800

皮殼真係幾靚
係衰容易花，好快變色（我已經算乾淨果啲人）
初初用勁跣手

膠殼保護性強少少，但痴塵問題非常困擾

iPhone 7 個battery case，用到4隻角甩曬色

係變＂ling＂仲有係八隻角

想問下有無巴打知道iphone 個wifi call功能，如果唔係香港但係已經開左飛航模式同淨係開wifi，咁樣聽電話仲會唔會計idd?

以前番大陸開飛航模式淨連wifi都收到電話嚇親

你岩

itunes 盧根套戲$38，搞到我又想買apple tv

唔知有冇其他正片限時特價呢

今個星期係盧根

Marvel話限時特價，但套套都$158

X用透明殻啲塵多到。。係咪個個牌子都係咁

如果iOS 12 專門debugs, 咁iPhone X 咪唔洗換

我驚佢啲bug越de越多

唔該 咁都幾麻煩要係香港開飛行模式先

我都好想用透明殼
但無計, 應該隻隻都係咁, 其他位唔入, 相機位都一定入
用番膠殼算

唔做驚，一定會

到時候又一堆user懷念ios11.4

ios沒有最差 只有更差 tim cook

有冇iPhone 6 plus 升左iOS 11.3.1?

由iOS8定9開始
呢度已經日日懷念上一個version

有幾真？
如果SE2真係咁嘅樣
有3.5 jack同有256GB
可以一戰

有冇人用過深水埗特賣場d倍思mon貼？感覺點？

個apple logo咁假既

大陸啲流傳圖係咁上下

如果用玻璃底有番4/4s嗰種feel其實真係靚

有
我買39嗰隻 都ok

我用普通模式，用左iphone x差不多一個月

我一開波升左11.3先restore資料入新機，可能係咁樣慳電一點

gay cook

iphone x？

X我係個場買過唔個邊隻 勁藍變哂色

仲諗住見到有咁多係到去買張試下

Airport系列正式收檔
Apple網都寫住「供應有限，售完即止」

做咩次次我講親SE嘢都咁多負皮
係咪講錯咗啲咩

因為iphone x dog 優越感
用se 太細 二手科技
8 8plus 考古design

唯有x m額先超越時代領先科技

一部X嘅價錢可以買到三部SE咁制
我就唔介意用考古iPhone喇
慳咗嘅錢可以買其他嘢玩

gay基上場後無做過一件好事

部ATC 就黎變古懂,
當年用左2千蚊買番黎, 覺得好傻豬

想trade in 部ipad 2017換ipad 2018 邊到放最好 得機同配件 冇盒

有mac機拎黎backup好方便

想問下icloud backup size 全部0 kb 姐係點
但佢last back up 個時間又好似岩

肥花或旋轉 嫌麻煩就直接apple trade

我屌咩

電腦backup保平安

絕版

咁出面邊隻牌子同Apple最夾
廢事收檔先嚟買extreme咁傻豬

我岩岩先買左

佢又唔係減價 不了

router 離不開都係R7000同埋AC68u

嚟緊我都要換
成日斷

萬年競爭

由舊登到連登 仲未分到高下

平心而論，而家應該r7000p
有mimo

但係Asus成日有d不祥預感

Asus 係火滾使者
仲有
華碩溫度燒肉定食
華碩品質以卵擊石
Etc...

我用緊牙石ac58u都ok
好好彩呢十幾年用過各種牙石產品都冇咩獲氣

新咗啲咩

mu mimo好似iPhone冇用

係咪紫米10好過小米尿袋好多

SU-mimo咋
Mu-mimo 好貴

ac88u

等我今晚試下del 晒icloud d backup 再upload 過一次...

我少你一件 新果部
佢而家話停 更加買唔落手

我老母都有提儀google
但係google..

自 䐲
Its mu-mimo

GOOGLE WIFI 啲人好似話麻麻,
會唔會 AC68U 做MESH 更好

我部紅8+
明明網上官方網頁話
Wireless video playback:
Up to 14 hours
頭先係m記連續睇左8個幾鐘片就冇哂電
（重溫驚爆危機1-3季）

aimesh唔算係真mesh,但都做到同樣效果
google wifi唔差喎,不過無ddns玩

aimesh正啲喎 除左setup煩d之外

m記坐8個幾鐘

係 用緊
其實setup部部都差唔多

係咪蛇王都唔俾
我叫左70蚊野食野飲架

做乜自爆自己蛇王

認真
螢幕亮度可能有關係

原來有得咁較

Asus x2

你咪一樣 不過屋企坐咋嘛

有無巴絲升左11.3.1 有無特別

支持你告鳩apple

11.4.2 beta 都唔多慳電
唔通true Tone關事？

想問下咁多位 我見有啲人寫佢部iphone係open line 其實open line係點解

部10.5冇貨換要等佢email通知我有貨先帶部機去換

Apple減價肯定有d野

唔好買tplink

Ac88u

最多14個鐘，一定係mon最暗，又開低電量，wifi又收得好咁計
你基本上冇可能做到佢數字

三年前天恩寫了篇《甚麼才是好 Router ? 要隱形 》的文章，也是因為 Apple 的 Router 也許在規格上未及其他品牌的高階型號，但勝在穩定 以及能跟 Apple 自家裝置無鏠地接合。我家的 TC 已經三年多，都沒有因為當機上不到網而重啟 (反為 ADSL Modem 當機過幾遍) ，每天為小編家中提供 Wifi 上網，以及默默替所有 iMac 及 Macbook(s) 做好備份工作。

Apple 產品成功之處從來不只限於規格上，而是使用體驗及其生態系統，讓用家可以 「用錢買時間」。以 Router 為例，用戶開箱後接上電源線，然後簡單回答精靈數個問題便完成，之後你幾乎不用再管它 。就算要設定，簡單在 iPhone 或 Mac 上按個 icon 就可以，不需 download 甚麼 app 或經瀏覽器輸入甚麼 192.168.1.1 的。另外，使用 Time Machine 也不需要設定甚麼網路儲存分享。整個 Apple 的 Eco System 都是一環扣一環，用家可以無縫地接合新的裝置。

我不太明白一向重視產品生態系統的 Apple ，竟會有這個終止 Airport 系列的決定。此產品雖然不是明星產品，但它卻是整個生態系統的最頂層，甚麼 iPad 、iPhone、 Mac 、HomePod 、Apple TV 在家中通通都要經 Airpiort 上網，上網做得不好的話，這堆產品可以說是廢了八成。因此 Airport 其實是 Apple ECO-System 中第一塊骨牌，沒有了 Airport 的話，Apple 公司產品理念 「簡單易用、由用家角度出發」的理念就如骨牌般一塊塊倒下來，站不住腳。

很多 Apple 用戶都不是電腦專家，家中買了一堆 Apple 產品後，竟然最重要的 wifi 要自己煩惱去買甚麼 Router，回家後又煩惱如何設定，還要擔心跟 apple 的產品可能不合得來，最後因為 router 的錯誤設定或品質差劣，影響所有 apple 產品的體驗。以後 Apple 用家遇到 Router 設定的問題，還可找 Apple 天才幫忙嗎?

也許現在 Router 巿場真的難做，消費者可以數百元便擁有一台規格很不錯又追上潮流的產品，Airport 系列好像再沒甚麼商業價值。不過個人覺得 AirPort 就算要賠錢也有其存在的必要性，我奇怪 apple 為不甚麼不先跟其他品牌的 router 合作，推出一款 「Apple 認證」的 Router 像 AirPort 系列般跟現時的裝置無縫連接，好讓用家可以順利過渡呢 ? 而不是在官網出一篇教用家如何選擇 Router ，要看一堆甚麼 IEEE 802.11ac MIMO 等術語，我買你的產品就是不想麻煩好不好?

在 Netflix 看過了 Steve Jobs 《The Lost interview》的訪問，當中他評價 Microsoft 產品說他們不是差，但是就太過「一般」，簡單點說就是「No Taste」。今日 apple 這個決定，看似很合乎商業上的決定， 不過看似就是 SJ 口中「No Taste」的決定。希望 Apple 快點追上 Wifi 新技術，重新再投入 Router 巿場吧。

近年由 Magsafe、發光蘋果到今日 Airport 系列，將來還會有甚麼令人懷念的元素被淘汰呢?

近年由 Magsafe、發光蘋果到今日 Airport 系列，將來還會有甚麼令人懷念的元素被淘汰呢?
iPod都靜雞雞離開咗我哋

想請問
6s依家10.3.3
升唔升11.3.1好

iPod尚且叫做有更加多功能嘅自家產品取代
airport都放棄
同送塊餅俾人食冇分別

Clickwheel

唔好呀
插尿袋架

11.3.1除咗指紋unlock嗰吓快好多之外，無嘢比10.3.3好

呢個就一定㗎啦

ASUS都唔係好夠膽用

google wifi係真係唔錯

唔係好信得過G記

我部iPhoneX 有咁嘅問題
聽電話'控'埋耳仔咪會熄mon 嘅，我離開個耳仔之後佢個mon 都係熄住，之後我禁極個mon 都無反應，收都收唔到線，要等一陣之後狂禁右邊個lock 先會著返個mon

有無人都係咁

我屋企用緊tplink ，不過冇斷過線
其實大部分都會斷線？

主要係大部分巴打一問點解斷線都話自己用緊tplink

果d 平價300 蚊router 咋

iPhone x閃電係軟件問題定硬件問題
由頂拉落lock screen界面閃左一下 今日總共閃左三次
冇跌過 淨係今日先出現呢個情況

點樣閃

仲用緊未代iPod nano聽歌（mon已跌到有堆死點）
做gym細細部一流

壞左都唔知邊到買得返

就係由頂拉落黎去返lock screen界面 好似閃電咁閃左一下

第六代最細粒

淨係果下有咁係似軟件問題多過硬件喎

想問下係咪伏黎
我最近都冇整過機

入到去有支那字

有冇人試過walk in 成功換電同即日攞機
試過TST walk in 唔得，support app 俾個reservation又閪

邊方面信唔過

琴日部ipad話要等下，今日就已經話有得換

G記同apple 好多方面都係競爭對手，怕security 無Apple做得咁好

google同apple都叫係做得幾好既兩間公司黎嫁啦

相反近年iOS同macOS既security就真係令人要留意一下

如果計security 同 MU-MIMO router , google router 定Apple store 賣個隻Asus mesh router 安全d? 定係其他牌子更好？

Mon 貼入塵？

你冇整咪唔好理封嘢

睇個domain name都知伏啦
正常都係______@apple.com

呢啲email真係難分真與假

呢個domain都係Apple既

不過你無維修過
你可以無視佢
有時候你之前整過，server stuck咗封email無寄出到
又或者人地入錯左個email etc好多原因

browser 條 url 有鎖應該係 https 喎
似堅野

如果你要walk in成功
請你在每間舖開門時間前就排隊
因為最早時間既預約多數客人都唔準時
可以有少許時間處理walk in

你要換電成功，都要睇有無電池存貨
如有的話，多數三小時內就會攞到

換左部ipad返黎10.3.2黎嘅

Great!

仲麻煩啦，要自己up翻上去

我都係
冇咗backup 其實用得好辛苦

撚左陣部10.3.2嘅ipad pro 10.5，先發覺11.x啲animation真係好柒

呢度應該大把人想部機仲係iOS 10

iOS 10個動畫好撚正 搞到iPhone 5仲順過7plus iOS 11

我唔想 我鍾意用最新OS

iPad用iOS 11都OK
起碼多新功能
iPhone就不了

有冇人知點解部機突然播歌會勁窒
Touch ID又會同時無啦啦要密碼
以為Respring但好似又唔覺眼

利申：ip7+ ios 11.3.1

其實battery life同iOS睇電池邊個可信性高啲？
睇咗battery life話98%但係iOS就100%

理論上係iOS果個

嚇撚死

battery life 徘徊喺90-100%，感覺唔可靠
iOS由89%跌到去85%，冇反彈

反彈過95-96%

Thx bro

chok巴見你話可以用mediamonkey入歌
dl落黎入面有冇乜setting要做(同步之後唔會覆蓋原本電話有既歌)

我以前用係直接加歌入去 唔會搞你原本果d
而家轉咗用app聽hi res 所以冇用mediamonkey了

Chok巴用咩app聽hi res?

外置dac？

新電話要8定x好 X驚烙印，買8又好on9

等唔到6月

星期二凌晨有11.4 b3

x

你已經答咗自己

邊有咁易燒

邊度可以check?
ios 10.3.2

有冇巴打用 iPhone X 出𨋢後
等勁耐都唔識自動轉返4G?

利申 CSL

iPhone 6s 都係

開飛行模式再熄都唔得

想問 剛入手iPhone X買左AppleCare 遲下如果發現烙印mon 有無得免費換機？

多數有零件就換mon 冇就換翻新

你個名

我熄mon隔一陣開返又收到

升左11.3個藍牙成日窒 攞去換電有無得一齊check埋

有時真係飛行模式都唔得
要等佢一陣先轉

直接轉3G 再轉番4G

之前用開itune將電腦d相入電話，但最近用唔到（似乎電腦問題），想問下有無乜其他軟件可以取代itune 入相？

我最近想將手機D相入晒落電腦, 諗住原個FILE COPY落電腦啦
明明佢話要17分鐘先COPY得晒, 點知1分鐘就過晒, 但相就少左百幾張
關電腦定電話事

總覺得佢想屈我地用icloud

原來你個問題同我調番轉
媽好煩呀

去apple換電要帶埋買機張單去？

唔需要

vox / fiio 因為個耳擴係fiio 好似用返佢個app match d

this?

有冇人用iphone x隻眼會易攰

有冇巴打知道動態Wallpaper係唔係淨係可以用官方果d? 想開mon佢就自動係唔係做唔到

部十試過幾晚唔記得熄mon(set咗永不熄mon)
差住電著住mon 高亮度放枕頭底到第二朝
起身時部機熱到仆街（更新完ios 佢又重新認圖庫人樣）
應該熱到佢停咗差電（朝早得返80%)

又熱又高亮度應該中晒弱點，都冇可見烙印
當然斷年計就呢刻都答你唔到

8plus 同 十 都有但我都係用8plus多

oled係咁
所以我要長期上網果陣會用7plus/iPad

自制得3D touch果d

要連住電話好麻煩 用player算

11.4 b2 播片會lag一大輪
同埋感覺好似收得差左

較際低白點有冇用?
夜晚真係用到有啲攰

Night Shift較黃啲

點解會咁

試下

開完好似暗好多

過一陣就慣

11.3.1 間中好 lag

已經係 reset to factory default, 先至升級

半分鐘收返lte cmhk

啱

不了

出發緊去出iPhone x 殻就想買返uag
貼有冇推介

我屌 跌咗對airpord

有藉口買對新

都係用第三方app 儲相好過，跟機果個太多問題

EverythingApplePro 個ios12 video好正 希望到時候真係會fix bugs同埋stable d
少d feature都唔緊要

有冇人有tutorial router 自設 VPN

咩牌子

Netgear r7000

係咪openvpn?

試過但唔得
你用乜f/w?

我都想學
我嗰隻asus 咩55UHP

準備買就見到你個留言 係咪兇兆

要一對一齊跌晒 係好高難度

有冇人試過去華風整機？
O唔OK？同Apple天才Bar有冇咩大分別

唔好 當年部iPod去換完個mon有事

連盒咪渣都無囉

真係
撕左之後無事

連盒喺個褲袋度跌咗出嚟
係咪搵唔返架喇

有關 Apple 今年將推三款全新 iPhone 的傳言，早前由 KGI 分析師 Ming-Chi Kuo 得到證實。據《GSM Arena》報導，今年推出的 6.1 吋 LCD 版 iPhone 將搭載新研發的 Cover Glass Sensor 螢幕模組技術，除提升螢幕觸控精準度外，同時相較過往更為耐衝擊。然而，該技術也使得成本提高，使得 Apple 不得不考慮在現有元件上稍作刪減。

Cover Glass Sensor 螢幕模組包含表面玻璃、觸感感性元件以及金屬構建，能有效強化 LCD 面板，一般被視為 Apple 未來核心螢幕技術，藉以取代現行 3D 觸控模組。不過，由於 Cover Glass Sensor 使螢幕成本增加至 26 美元（原先為 23 美元），以至於才從 iPhone 6S 面世不久的 3D Touch 成了最可能遭捨棄的對象。

關於 3D Touch 功能：可感測使用者「按壓力道」而做出不同回應，為使用 app 軟件提供更多便利性。

此外，儘管 Ming-Chi Kuo 預測 Apple 將在 2019 年前全面採用 Cover Glass Sensor，但也認為今年推出的另外兩款高階版 iPhone 仍會具備 3D Touch 功能。至於未來 3D Touch 是否完全淘汰，又或者有新的（相仿）技術誕生？則有待日後 HYPEBEAST 追蹤報導。

唔會咁鳩下話

3D touch咁好用都cut....?

好彩仲有，唔係 cut晒

Apple cut嘢唔洗你教

啱先教識老母3D touch點用你又cut 點玩呀

本身都打算cut spp switcher架啦

換mon 除左去apple store係咪自己搞最好

某會員：仆街喇，究竟今年邊部先係考古機

你有信心自己搞就係嘅

我記得iPad 2018出咗之後
佢都屌過10.5係考古機

但係對D淘寶料冇信心呢

想問咁樣條線有冇得換新？
有買apple care plus

要外觀無爛先得播

垃圾apple

扯得多易爛

我條 lightning 由 5S 到依家都未有事

你地掹個陣拉條線定拉個白色頭

我果條都係，只不過黃小小

知唔知邊度有熱風槍借用？5分鐘左右

唔得，我包MacBook 條線，入到個頭但線位好多空位淨

有冇相可以望下？

見人熱風槍吹佢幾分鐘就得，我風筒吹左3個字都係咁

熱縮膠唔係無限縮
有尺寸之分

呢排成日有個相機bug
無啦啦變成咁
我無用過相機

見佢縮到好細

咩聽歌app?好用嗎？

唔係相機bug，個個app icon都會咁

btw iOS 11連ui都好多bug架

joox

唔係bug 咁係咩原因灰左

火機都得啦

我嘅意思唔係想機app嘅bug，係springboard嘅bug

換翻新機先果兩日，有見到白點

Where

時間位左下少少

UI bug

11.0到依家都未solve

呢個bug 唔係好耐架啦咩

都大半年了

點解我覺得ios自古以來就有呢個bug

ios7,8,9,10都冇

大陸人？

終於換機 6S 128 > 8PLUS 256 紅色
都係貪佢個樣

有無人最近拎部機去換電？
係咪重要排幾個月？

近排啲電返得比較齊貨
暫時唔太需要等咁耐

到底係youtube定ios嘅bug

單手模式

我都係搕白色位

都唔使咁吖
見到黃阿瑪 ltt strange parts

而家買7會唔會太遲? 定等埋se2先決定好?

LGR is goodest

等到就等 而家呢啲時間都係唔湯唔水

終極單手模式

有無巴打部X 好似成日都發熱
打5分鐘機 上連登 就發熱

買得7就不如買8
除非你32GB夠用

開始頂唔順部5
但想睇下se2係咪仲有3.5

麻麻地玻璃背

爆料大神Ming-Chi Kuo唔撈KGI
係咪表示以後會冇咁多Apple料流出

SE2傳得最勁嘅正正就係玻璃背同冇3.5

依家買7最大風險係唔知SE2會用7定係8嘅spec砌
萬一SE2=8嘅話你部7會變柒

又玻璃背又冇3.5咁我可以唔洗諗

7同8既spec差幾遠其實?

就咁睇iPad 2018 SE2會係A10嘅

我都睇咗幾年macrumors 9to5mac果啲
佢啲料的確係幾準同幾早

最大分別係粒U
影相感光度都好啲
有wireless charging（不過你唔鍾意玻璃背可以無視）
個mon有True Tone
最重要係7個價錢唔平得好多

不過SE2始終仲未出
啲傳聞唔好盡信
啲風可能只係用黎試下坊間反應

其實會唔會係APPLE 比壓力叫佢走， 唔爆咁多料出嚟

但兩年只係由A9變A10......

我覺得粒A10仲未用得盡

終極牙膏廠

冇咗Ming-Chi Kuo放料
呢啲網係咪執得

我覺得如果唔係平時太多leak
呢幾年啲發佈會唔會咁悶
唔會有一種「預咗㗎啦」嘅感覺

試想像如果要到發佈會果刻先知iPhone 7冇咗3.5 jack
個迴響一定好撚震撼

係， 由其7Plus個雙鏡頭系統，一定好撚震撼

有冇人部IPHONE6 s 升左上11.3.1
好食電 一分鐘狂跌電61跌到50

係ITUNES備份唔到部IPHONE，係咁話IPHONE連線中斷，試過原廠線同另一條MFI線都係咁，刪左個LOCKDOWN再重新開機都係唔得

電話係IPHONE 7+，電腦OS係WIN 10，ITUNES琴係日官網下載再裝，應該係最新版本

有冇巴打可以救救我

講漏左IOS係13.3.3

想出隻aw s3 gps俾老母
邊度出錶平/多嘢送？

你地點清喇叭孔啲塵

Blue tag

冇追post一排
用緊8仔 11.2.5
iPad Pro9.7 11.2.5
佢哋上唔上11.3.1好 好掙扎吖

但係8啲容量選擇好鬼西

Apple近年最鍾意新model cut咗最受歡迎嘅容量
谷大家買貴一級

不過64GB已經比以前16/32GB多好多
Apple之後好難再用呢招谷人買高容量（唔通新iPhone出128/512GB咩）
起碼Apple呢次逼唔到我買256GB

64gb真係最fit 我Ipad Pro 買64gb非常fit

iPad Pro我當半部電腦用
裝咗勁多App（仲要係好貴嗰啲）同埋入哂成個iCloud music library
所以我反而買咗256GB
有一刻仲諗過買512GB

iPhone我當通訊設備
容量夠裝基本app就算
而且我又有iCloud
所以買64GB

如果我真係要打爆一部iPad/iPhone嘅話
256GB其實都未必夠（入無損歌）
512GB就差唔多

會唔會係你電腦個USB位問題

試過機箱個USB位,又試過底板USB位,都係一樣
仲有2條短線未試,陣間試下先

會唔會係新iTunes 唔支援舊os

唔係掛 唔想升IOS11啊

妳可以借到部熱風槍就知 吹到500幾 600度 都係唔縮
仲出煙 發臭
最驚係條線d膠頂唔住熔左同d銅線溝埋 妳條線就報廢

以前仲有3.5mm果陣都仲會入啲歌落iPhone做後備，而家就已經冇再入歌所以上年買64GB而家都仲有一半剩

等埋11.4

唔再用iPhone 聽歌？

iPhone 6s果陣已經用緊player聽歌，而家冇3.5mm而我對earphones又已經換左2.5mm線所以直頭乜歌都冇入落去

我64GB iPhone淨係會入down最鍾意嗰啲歌落電話（佔20GB左右）
剩低啲位就由得App+iCloud photo打爆佢
長期有6-10GB位剩

買256GB可以down哂所有歌出街聽係爽啲嘅
不過我覺得冇乜必要為咗呢樣嘢俾多$1300

會唔會係你舊電壞？

Beta 3

PB未有？

線佈果然今日出Db 3

你啲線報邊度收㗎

yes!

Pb3都有

iphone7jj 表示無此煩惱

唔會啦，早幾日我先backup完我部iPhone 6S 10.3.3

終於拿左新電話 佢個ios係11.2.6 建唔建議更新

利申之前部6s仲係ios10

No

7嘅jet black係咪好易花?
有冇巴打用緊可以講下

祼機冇花

細紋都冇?
即係除左痴指紋之外冇乜問題

睇用家
但鏡頭凸起唔用套好難

新買3日用case都有細紋

睇人架WO,
有啲人成日聞機, 一定會話到比你聽有花
有啲人唔聞機, 無深痕就當無花, 唔會認真望

11.4 Beta 3 OJ!?

痕呢樣嘢
我見唔到就算

其實見到都冇得唔算

b3有d workflow用唔到
係widget果版用先冇事

當我冇講過

想問下8+好唔好升上11.3.1 ?
我有fd升左上11.3 訓醒教部機都會跌1x%有d驚食電
利申仲係11.1.1 仲用到8-9hrs

依家仲有咩workflow有用

最常用:
直接Whatsapp電話號碼(唔駛入contact先)
Google以圖搜尋
同埋check六合彩結果

係twitter tumblr呢d app裏面直接share張圖變網址貼上嚟lihkg 日日用

仲有冇咩workflow有用？

今朝聽whtsapp錄音，聽筒得電流聲出，試打電話d噪音大到要即刻攞開部電話，reboot完冇事，都唔知撞左硬件定軟件

打機開省電 舊電負荷會唔會仲大？

成日開省電打機

［無人提］citibank終於support apple pay

直接wtsapp電話號碼果個係邊到搵到？

IG DL workflow 死咗

求share google 用圖search

Se 再升11.3會唔會lag到收皮

比如你係whatsapp有人比張圖你 你想search
就揀share, run workflow, google search, 個option揀other apps

呢個點用？
仲有咩實用workflow

一切都太遲
已經過晒啲嘢落大貓

直接Whatsapp電話號碼(唔駛入contact先)
依個有用呀chok 兄可否share 出黎

以前luncher 可以click icon 直入指定whatsapps user.
不過而家無左好唔方便

正

8+ 11.3.1 開wifi 一晚最多冇2% 電
冇set慳電嘢

咪copy link就咁run

上面有巴打貼

11.4 beta3用落幾順 冇keyboard lag了

係ITUNE度backup去電腦/icloud都唔得
用wifi backup去icloud就得

次次你一開始話ok嗰啲去到最後都會被你屌到飛天

我都唔知點解 用一兩星期後就會有keyboard lag+倒水

唔知關唔關我個千年backup事呢

iOS 幾
有冇jb過

從來冇jb過
呢個backup由ios7用到依家
我係8+ 11.4 beta3

但又唔想洗機 始終set左太多野 重新整過好撚煩

Facebook通知又壞壞地

雲巴

其實可以唔洗用workflow，用Safari開依個，加去homescreen，以後㩒個icon就得，快過用workflow

新PB有冇報告？

個人感覺 動畫順咗
電量冇意見 差唔多

8升咗11.3.1 一個鐘 連wifi冇咗10%

即上

我揾左部iphone6,由11.3 up上 11.3.1,
用落明顯好lag，打字可以lag 成4 5秒

用咗beta3一日
一切都可以接受
希望佢ios12做好啲

Btw 係咪我耐冇更新 而家中文揀字個位得一半

有冇巴打試過叉電電量個%無升過，
過一段時間restart部機又升左之後又停過，
又restart多次又多左